有冇人聽cuco

佢唔黎香港了 少sad

Amor de siempre

lo que siento!!

lover is a day 都正